仆街情人節點過！！！

仆街！！！

真心點捱？
好辛苦
已經好老，是咪要斬掉重練

起身叫春啦

斬掉重練

去叫雞破處啦

今晚早d訓，訓醒就15號啦！

喊住問點解

我都係一把年紀上個月先畀條女飛鳩咗
同條女一齊咗之後無晒所有女性朋友
呢家都唔知點識到新女仔 好似脫節一樣

叫鴨爆佢屎眼！

要返工不了

Ptgf

我散完就冇仔啦，個個都拍拖扑野
我屌！屌呀！

好空虛呀！！我要嘅係仔呀！！

咁講肯定大把厹

唔撚好再提聽日係咩日子好冇

我豬西呀！！！ 好凍好空虛！

要提呀！！好辛苦呀！！
我唔要見到情侶呀！

開po招厹就得

唔要厹呀！我要叫春呀！

自己拎玩具玩

打算走晒啲堂
哩喺hall打成日機

玩爛哂啦！爛鳩呀！

朋友都無啊

你閪定鳩

我要返工呀！！
要喺FB睇到呀！
要聽到四圍戚扑野呀！

我朋友要小男朋友生小朋友呀！！！

我閪呀！封埋咗啦！
冇用咖！

玩多兩支

漏電呀仆街

漏電先識玩

好痛呀 個心

電兩電唔痛

電撚死佢算

咁要玩埋心口 比電流過心臟

去桑拿啦，有嘢食，有波揸，有火出，坐成晚，不愁無地方去。

有格調啲好無

我有佢地同我過

唉，電一下就過
點樣有意義啲

唔係要呢啲
唔係淨係想扑野

3P 左青龍右白虎

最難過唔係自己一個過
最難過係諗起女神聽日係咁同人啪啪啪比人開發

佢地叫咩名

早幾日分咗手
唸住起屋企打機，公司OT 過

啱，個個朋友，ex都係咁
錫錫送花啪啪

一樣。。
雖然唔知自已叫唔叫上年紀，就廿尾

睇我個名咪知

我都想OT公司冇野做
返屋企果程好驚

又會呢D大時大時攪D咁既野

我公司其實都冇野要OT
但唔想咁快走出街或者返屋企

情願一個人起公司過

廿中垃圾中女
冇人要咁就一世

聽日雞價係咪上升 ?

仲要拍咗都幾年拖
最後因為日常生活成日嘈而分手

猛唔猛得返

廿中有咩問題

Keep 得好都冇野既
大家都廿中啦

畢業返工之後
突然冇咗個伴侶真係冇哂動力

嘈得好辛苦
都過唔到自己個關明明冇錯俾佢講到我錯咁

識貨

好辛苦，重要時不時對住佢

咁又真係一個更開心

可能根本大家都唔愛大家
愛一個人，應該唔會因為小小事就睇唔順眼而發脾氣

女人廿中真正蘿底橙！中女！
我冇希望！

可能係個人性格！
話唔夾先唔愛！

男人廿中如果返工唔係多異性
都係好難識另一半

大家咪一樣

收工要九秒九衝落公司樓下搭車返屋企！！！

男人三十幾先壯年
女人三十賤過泥！賤過狗屎！

Call 定的士！

三十幾我驚你飛機都唔想打

喺u都好閃

有咪仲煩。。。

我寧願有得煩！！！

好辛苦呀！避唔到呀！

付出得開心

有諗做啲咩 都煩

U 入面個d 先最pure 最可貴
見到都覺得人地幸福唔洗面對社會住

啱，鍾意嘅話唔怕負出

女神情人節有約
之前約佢話唔得閒
原來只係對像不是我

聽晚你注定一人 無嘢食又無氣氛
一街中也是戀人 我勸你快點轉身
躲於家中瞓 穿梭於高登
示意你這天只可一個人

諗得開心

如果可以既都想分一個比你地
利申:有兩條女 聽日唔知點算

仆街

放心啦, 過埋聽日, 兩個都冇哂

放請假匿埋屋企算

識玩一定係買花送去office比自己

女神一定有人約
下個更可愛

返工

我都想但有野要做

出旺角唱分手要狠

好想出去唱兵/分手歌

有邊個明要同一條自己唔鍾意既女過情人節果種感覺

唔好害人啦

一個女仔fd都無
想點

仆街到咗啦呀呀呀

唔出街 唔開電視 咩隱世一日

要返工
上網又會見到
屌！！！

射波
淨係想咸網就唔會睇到呀

我都想知要點過

聽日射唔到呀
點撚算呀！上咸網咪又睇人開心扑野！

撐住呀屌！好快過好似係！

個個都出哂pool有冇人同你慶祝呀

Btw 生日快樂

是旦啦，情人節係俾情人過，對毒撚黎講咪又係普通日子黎

但係要見到佢地宣示主權曬恩愛呀！！！好辛苦！！！

生日快樂

呀！！！

心動不如行動

點行動呀！

叫春

叫緊啦！！！呀！！！

好幸福呀 有好朋友呀！！！

約仔仔出黎
女追男易好多

豬西難玩過男人呀！

有冇target 先

咁對將來期待下，到時候就係你晒恩愛晒命架啦

冇呀！女全部都係女呀！！！

唔知等到幾時，唔知呢日會唔會出現呀！

食女

轉les 不了，女人煩膠

女人會叫春

毒撚都會叫

食毒撚

一車車呀我要！要流眼淚呀我要！
比我落車呀！

咁既話食連登仔就得

連登得死偽毒咖咋！

食過

未呀，毒撚見我都掉頭走呀！！

開個招厹po食下

不了，只愛毒撚！！

連登仔無毒撚

毒撚都唔要我啦！！！

未試過點知

冇機會試啦

試左先 又唔會少忽肉

我地男人成日話溝唔到女 lonely Christmas 情人節冇拖拍 根本我地自己攞黎 成日當啲女人係神 女神依個term 咁撚on9 寵到啲女人真係以為自己真係 女神 咁當然有小部分女人真係值得依個稱號 但依家周街都係呀 屌你老母 咁大隻女神隨街跳咩屌你 搞到啲女人吊高黎賣 仲有呀你老母 好人好姐叫自己單身狗架男人 屌你當自己係狗點有自信溝女呀 就算比你得手 當你笑返其他人係單身狗 其實你仲係一隻狗 係唔會由狗變返人 因為啲所謂女神已經慣左你做狗 當你到一刻比人帽左十幾次 終於忍無可忍試圖反抗 其實已經遲曬 啲女神就會話你以前唔係咁架 BB 我地依啲撚樣又會心軟 做返一隻忠心架狗仔 所以話除非你好靚仔 可以玩鳩d女人 如果唔係就要知道自己個樣係幾柒 身材幾咁差 再望下個銀包 放下自己架自尊心 揾返個同level 架女人唔好好高騖遠 亦都唔好對住啲所謂女神寵佢地 做男人要有尊嚴 唔好為左溝啲名不符實同你handle 唔到架女人而做狗 講到我紅都面

你年年都係咁過架啦

是咪未拍過拖

冇人比我試呀

啱呀啱呀
我呢啲豬西咪比到安全感人囉！

你又知唔比我左青龍右白虎呀？

有既，所以先要準備下

一次咁大把！咪又係比人遺棄！

開po搵人試

可以點凖備呀！

同做雞咪一樣！

對對錶！仲有十幾個鐘呀呀呀！

日日著到戰鬥格咁

去擴闊下圈子啦 學野又好參加活動又好

開po識新朋友

唔同，做雞搵得比你多

有學呀！但係我單機呀！冇人傾計咖！

我驚比人起底呀呀呀！！ ！

主動R人傾計

起反對方底

駁唔到

好辛苦呀！！我乜都睇唔到呀！！

果度啲人靜到仆街！老師問都冇人應！

轉玩其他野

放緊工唔敢出去呀呀呀

玩辯論先有人同我講野！

街上愛人一對對呀！

要返工

叫春好用力呀！

一個人的浪漫

啱 好過訓唔到

全面追擊

學咩我又學

日文咋！仲要最低級！

學整野個啲啦 蛋糕咩咩咩

こんにちは

越嬲越精神

得女人咋如果整蛋膠！

大丈夫じない

咁你繼續打丁

整皮具

對唔住
冇人要嘅中女特別惡

大丈夫じゃない先啱，柒咗

你需要嘅唔係仔 係改變心態就真

無女真系吾知點過 好彩我有

跟住就1 pair pair 情侶/ 整比另一半

點改變呀？ 即係習慣冇仔 ？

出返去啦！
祝你玩得開心呀！！

學影相

一個字：訓

小爾點睇

元気でな

ななですね

一名中年女子疑於情人節獨自登山攝影，不慎失足命喪九泉。

影雀

要放工先訓到，好辛苦

樂觀心態好重要
有時候你越在意 越呻就越無
要諗下點改變自己先吸引到人鍾意自己
加油啦

搵返佢

連登第二屆辦公室女同事收花大賽(2)

睇下隔離post笑下咪幾好

日本語は上手じゃありません

邊區多雀仔？

去攝影台跟貓sir學野

啱，我成個怨婦咁
但係真係開心唔到！
可能樣子問題啦
多謝廢青嘅金石良言！

渣gaでしょう

你就好
拍過拖
好想知失戀既滋味係點

只有懶嘅女人 無醜嘅女人

不了， 搵返賤過泥！

影貓sir 得唔得！

残念ですが

咪喊到仆街
又要正常返工
之後又上嚟叫春

老坑 不了

我又懶又醜呀！

我都中坑！

邊撚到醜呀睇過

先個廿中就叫中坑

情人節MSN offline扮有街出....

成個pepe 咁嘅樣！
正常樣都唔洗上嚟叫春啦！

關咩事

想唔想先

女人嚟講，已經中坑有突！

痴線
三十如狼似虎先再講

今晚要陪女好撚忙呀
想打mhw

傻的嗎

正常樣，就實有人約有仔仔！
唔洗上嚟嗌

我啲女仔fd好多單身

巴打坐咗幾耐
我會忍唔到手睇Facebook 幾多個人said yes
And she said yes
And she said yes
And she said yes
And she said yes

想都係不甘寂寞！

你又知我唔係如狼似虎

叫巴打幫手啦大把人想幫手

我啲女仔friend 一個單身都冇！！！

女神今晚俾人砌😂😂

其實你係咪想有人留pm me

女乜神呀
普通女仔啫！
睇自己高啲啦男人！

我淨係想叫春！！！

Ok pm me

Pmed

點解pmed都會有負皮

平時得罪人多

唔試唔知

樓主又話同我pkm隻抽

咁多年都慣啦

明知結果，點解要試！！

要叫春，休息一天

越嚟越唔慣呀！！

打丁過

有咩擇偶條件先

你連我fc都未加，一咩天

射出來嘅係空虛！係寂寞呀！

頂得我順is ok

等我揾返隻驚出嚟先！

唉.................

好苦，趕緊返屋企！！

係噒指一日一msg?

吹開零秒覆機都仲得！

閱！

頂唔頂到已讀不回

Seen 9:09 PM

老是常出現架啦！

多少佳節網上過

收皮啦！btw買咗生日禮物俾自己
利申前幾日生日

數數下已經好多個寒冬
係佳節嘅錯

皮已收！
買咗咩！

有咩要頂

唔鍾意嘅，做乜都係要頂

數啲出黎

好難頂呀！！

咪過左囉可憐蟲冇朋友

都係樣子問題，人冇自信咁好似係

唔洗你頂！

唉，碌緊閃光彈睇下人啲花！

各花入各眼既啫

比啲桃花大家

啱 只係我入唔到任何一隻眼啫

似你唔望人多過人唔望你

傻啦，係四野無人呀

目中無人

有一定望到！

殊！

琴日係情人節同生日 但比男朋友放飛機...

咩原因 ？

食團年飯

應該一齊食

佢唔會比

點解？ 佢屋企人唔知佢拍拖？

佢話知不過未見過家長啊

你地今日會唔會補祝呀

佢就上飛機了

咁之前呢

都冇呀 因為佢好遲先話唔得
都約唔到了

佢有冇話點補償

未呀
所以喱幾日都嬲左佢

同佢好好傾下 問下佢想點啦

要珍惜每一段關係呀

人天生根本都不可以 愛死身邊的一個
無奈你最夠刺激我 凡事也治倒我
幾多黑心的教唆 我亦捱得過
來煽風來點火 就擊倒我麼

我都知佢係唔想既
但我真係好唔開心
係我地第一個情人節

第一個
比啲時間磨合下啦！
如果持續係咁先再諗